「突發」中大好多狗

是呀 講緊你呀 lunch [gor]
屌你今日又做左單on9野

做乜撚野事呀
可唔可以唔好膠化抗爭？
今日我唔理你 係人地點屌你or你點屌人
Call狗係做乜撚野呀
Call狗幫到你d乜撚野呀
幫係拉曬班仆返去？
咪撚傻啦（除非佢係狗嘅自己人，不過以佢依家嘅行為都唔可以排除呢個可能性）
大家又點睇，
我已經對佢好失望

今次真係...

次次都係咁
上次握手單嘢我睇到迷左

今之忍唔住先出下聲